有個女手足係元朗大街比人拉左

係咁叫我係first aid

push

PUSH!!!!

挨你老母
入左去仲有得淨既?

重點係果48會發生啲咩事

仲有3個

幾多條浮屍 幾多個失蹤 幾多個事後送院

咪就係，班撚樣咩都做得出

姦完扔落海

唔該大家一定要睇實單拖絲

有冇講名

推

屌！好撚肉痛！又係絲打。。。

姦咗你老母先

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

咦！甩左p囉警犬

啲狗一係鍾意格鬥漫畫
一係鍾意賭錢
一係就放啲咸相嘅ac嚟

班仆街狗無人性
個女手足大叫手提電話 班撚樣即刻大叫
遲早比天收
屌哂班死黑警全家d女人

未拉返警署 已經狂摸佢屁股

屌你老母

就眼睇無
佢最大聲都係講我係first aid

個女仔講名時候班狗係到大聲講野

唉屌 班狗真係好撚狗